一支啤酒就失去意識4個鐘

咁你想點

有冇唔見貞操？

叻喇叻喇

幫佢戴咗貞操帶